---
titre: "Examiner la pièce"
---

Votre nom est JOHN, comme précédemment mentionné aujourd'hui c'est votre ANNIVERSAIRE. Plusieurs GÂTEAUX sont disséminés au travers de votre chambre. Vous avez un certain nombre de CENTRES D'INTÉRÊT. Vous êtes passionné par les TRÈS MAUVAIS FILMS. Vous aimez la programmation informatique mais vous n'y êtes PAS TRÈS BON. Vous vous intéressez également au PARANORMAL et aspirez à devenir MAGICIEN AMATEUR. Vous aimez également jouer à des JEUX de temps en temps.

Qu'allez-vous faire ?
